有冇人玩日股

有冇人有玩開日股？
TOPIX 重組，會唔會係好先兆？

//東京交易所公佈，將會逐步將市值少100億日圓（約9659萬美元）的企業除牌，並會於2022年4月開始推出新股票指數，為市場結構進行重組，目前該市場由一個主板及三個小型類別指數組成。

今次調整主要由於市場對交易所提出不少質疑，包括主要指數包涵太多增長有限，沒有長遠目標，以及企業管治水平低的公司，這為該交易主要指數成長，有着「拖後腿」的影響。

今次調整主要由於市場對交易所提出不少質疑，包括主要指數包涵太多增長有限，沒有長遠目標，以及企業管治水平低的公司，這為該交易主要指數成長，有着「拖後腿」的影響。//

From 蘋果

睇錯日日玩自殺 出番去先

TOPIX唔會有太大改變 (得1% TOPIX公司市值唔夠100億)
反而係轉新市場分區之後，推出嗰3隻新指數比較有睇頭

美股adr

monex 或者 monex boom

我買基金乍，穩穩陣陣

師兄 咩平台可以買到日股